唔出黎既係咪心態?

又鬥黃？

叫人出黎送頭咩心態？

港島仲出？送頭

買樓/搞移民

話送頭既人係咩心態? 念力抗爭?

港島不了
明知冇路走都成年啦仲叫人去港島
咩心態

咁你有冇出呀？

好撚多垃圾炒樓，成日扮黃，黃就唔會睇好香港同港樓喇屌。

玩左成年都玩嫌啦 收手了

你班送頭仔
努力返工移民好過

今日出嚟對香港獨立有咩幫助？
定而家已經變成紀念日式抗爭

大家可以出返去
睇少啲呢啲冇任何論點嘅發洩

出唔出，自己諗清楚

比兩個理由點解要出

畫面靚
同可以比人撲穿頭

好！出！
不過你出

連登仔咪又係怕死